口號：「 林鄭龜縮，我地擺工」

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!